<h2 class="code-line" data-line-start=0 data-line-end=1 ><a id="__0"></a>Описание задания</h2>
<p class="has-line-data" data-line-start="2" data-line-end="8">Иногда нужно контейнерам нужен общий волум в режиме рид онли.<br>
Что бы закрепить тему с волумами сделаем задачу.<br>
Берем композ с прошлого задания (2 нжинкса + графана)<br>
И модифицируем его таким образом ,что бы не копировать конфиги каждому контейнеру ,а создали в композе волюм и подключили бы его к 2м нжинксам.<br>
Ссылок не будет, просмотрев видео мы уже должны иметь представления что такое волюмы, но там не было этого простого момента.<br>
Подсказка: local driver</p>
